急!!!灣仔站有人打人!!! 手足畀人唔知去咗邊

D 示威者真係好撚蠢

自推

2

3

4

5

6

7

......

推

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

收皮啦死曱甴

走左先

屌

公開唔該，要提防

仆街廢老藍絲